[富婆] IU在楊平郡購買了30億韓元的住宅

190617 IU方面表示:"楊平郡購買了30億韓元的住宅...家人和休息的用途。"

歌手兼演員IU去年以30億韓元購買了京畿道楊平的住宅和土地。

IU的經紀公司Kakao M相關人士17日上午對新聞表示:"IU確實購買了位於京畿道楊平郡的住宅。"

接着他解釋說"據我所知,這是爲了在週末或有時間的時候和家人們一起度過而買入的"。

當天,報道說,IU去年年底以30億韓元購買了位於京畿道楊平郡的田園住宅。IU以22億韓元購買了兩層樓規模的楊平田園住宅,之後又以8億韓元購買了周邊6塊土地。

楊平郡不僅有IU,還有演員,歌手等藝人的田園住宅。 據悉,在IU住宅周圍住着80多名藝人。該副董事長補充說,"幾乎沒有投資者,大多數是實際需求者。"

相關韓網評論 請南韓記者離IU的私生活遠一點

記者到底想做什麼呢？

韓評一面倒的罵記者，這事情為何會變成新聞的素材，毫無意義

好想比IU包養

屌你老母,
香港是但一個地鐵上蓋都10M啦

李知恩圖報(IU包養中)

佢買俾我架

二千萬

係香港樓價貴得太離譜姐

人地頂級明星買都係二千萬就買到
香港。。。

唔好下下拎香港嚟比，香港根本同成個世界脫左節，自己一個係平行世界入面，樓價有香港一半已經係唔尋常，要正視

仲冇講有幾大，可能3，4000呎

唉，根本唔正常

26歲韓國女歌手IU（李知恩）於去年初以46韓圜（同下）（約3,000萬港元）買入京畿道果川市大樓後，同年底又以30億（約1,982萬港元）購買了京畿道楊平郡的田園兩層高住宅，總面積逾2,000呎

唔洗一萬蚊呎

人地外國一般叫得上豪宅, 面積至少三千幾呎啦, 你估HK果d得200呎偽豪宅咩

可能已算當地貴價樓呎價